6 月 3 0 日 旺 角 開 始 多 人

第二日慶祝國慶放假一天
一定有好多人同同事落mk玩通宵

走阿！

想浦嘅話尖沙咀定mk好玩d?

緊係mk
四通八達

尖沙咀有示威(好似係）
好危險呀旺角多人d安全d

Mk暴動罪，不了

Lm